有無人發覺，唔去返爆發前周街有貨賣既貨量，自已根本買唔到口罩

其實要買一定買到
不過食炒價

收皮啦死阻膠